龍珠異戰2，玩落係咪冇以前PS2隻Sparking咁爽？

本來見到龍珠系列好興奮

但睇gameplay麻麻

諗緊入唔入手好

幾百蚊想買咪買
二手買返出去大把傻9原價接

有PC版俾你試

冇gaming pc

錢好閒 費事買返來冇癮

真係好懷念sparking 系列

Sparking真係好正

呢個真係正 以前放學衝返屋企玩Metro

咁異戰2究竟係咪差好多？

出技係chok出黎定係r1+正方三角圓圈咁樣

r1+正方三角圓圈

第一集玩過麻麻地，第二集見有中文版才買，不過都係PS2時的武道會1,2,3集好玩D

下年出隻Dragon Ball FighterZ睇落幾爽快

以前PS2隻Z2都好正
首OPENING套動畫勁好J

SPARKING唔洗死扭爛扭個掣都出到技
仲有得同對手鬥閃彈波又唔難玩
成日同個FD打鬥耐性鬥失誤公平好多

見psstore做緊特價買左

玩過真係返唔到轉頭，玩過異戰1覺得麻麻賣咗

異戰2>1
我無玩過SPARKING
但暫時玩落異戰2都有技巧性,平衡性
亦都算多元化既,起碼GT又有,超又有
劇場版角色更不在話下
真心唔知SPARKING係點,但我玩異戰2會覺得好玩

利申龍珠死忠